勇武搞港鐵不合作運動時：你地今日搭得地鐵就預咗啦

勇武跳閘靠搭港鐵逃走被圍時：你地blame the victim?

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post